{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 호텔 더샵 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 予約が完了した後は超過人数に対する追加料金があり、これは当日現地にて決済されます。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 チェックアウト時間は午後1時と余裕があり、全客室には充電器が設置されており、便利な充電が可能です。 また、セルフ朝食が提供され、全客室にはパルン水シャワーフィルターが設置されています。 バビリスのヘアアイロンをはじめとするスタイラーの利用も可能で、製氷機を通して冷たい冷コーヒーも提供されます。 また、電気自動車の充電設備も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が完了した後、超過人数に対する追加料金はありますか？",
            "answer": "予約が完了した後は超過人数に対する追加料金があり、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約について、どのような対応がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後1時です。"
        },
        {
            "question": "客室には充電器がありますか？",
            "answer": "全客室には充電器が設置されており、便利な充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "セルフ朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはシャワーフィルターが設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはパルン水シャワーフィルターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやスタイラーの利用はできますか？",
            "answer": "バビリスのヘアアイロンをはじめとするスタイラーの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "冷たい飲み物は提供されますか？",
            "answer": "製氷機を通して冷たい冷コーヒーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "電気自動車の充電設備も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 515
    }
}